東方鍾意屌大波驊？

孔慶翔?

東方最中意扮屌政府架啦

分開黎講，東方真係好鐘意屌鳩大波驊
間唔中就一次，仲要大字頭版